匯款到捷克

我用左捷克agent book 左酒店，佢要我匯款過去，間agent 淨係得捷克銀行戶口，我問過HSBC，佢話匯款要經中間銀行過，又唔知果邊銀行收幾多手續費，就算我過左所需要既歐元過去，佢會係我過左果d 錢入面扣，捷克果邊個間銀行都會收一筆手續費，有冇人有跨國匯款經驗可以推薦除銀行過匯款之後仲有d 咩方法過數?

Bitcoin

支付寶

你可以預大小小數匯過去，銀行對銀行無問題，係手續費，美金預美國銀行食$20,對方銀行又$20左右。歐羅估都差不多。對方如可私人代收試下Paypal或Western Union.

你揀海外手續費都你比埋咪得 果邊咪會收番你想匯果舊錢囉

即使你揀全部匯方俾 收款銀行都會係收錢方扣收錢手續費

之前交學費都係用電匯
咁佢就有2個choice
1.手續費於本人的賬戶扣除
2.手續費於匯款金額內扣除，代理行費用由收款人承擔。
我就係揀1
如無意外1個個係你俾晒
收錢個個係唔洗俾錢

btw電匯用自己網上銀行做平過去分行做
去分行佢都係幫你填form咁做
網上銀行就自己填
完全冇分別